{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘천집"
    },
    "text": "清道ハンジェ村で唯一営業している飲食店は11:00~17:00まで営業しています。 この飲食店はハンジェ村で栽培されている無農薬セリと一緒にゆで肉を味わうことができるところです。 この食堂はゆで肉だけで20年間営業しており、12月初めから4月中旬までは昼休みに休まず営業しています。 そして4月末にはしばらく閉店していましたが、12月に再開します。 この飲食店のオーナーは、ハンジェのセリが一番柔らかくておいしい時だけ営業を行っています。 5月からは山に寄って山菜を採って漬物を作ります。 彼はレンコン、キクイモ、ショウガ、ニンニク、ヒメニラ、エゴマの葉、シラヤマギク、柿、トマト、玉ねぎ、昆布、キャベツなど多様な漬物を盛って食卓に一緒に用意してセリと共に豊かなご膳をお届けします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "11時から17時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店では何が味わえますか？",
            "answer": "この飲食店ではハンジェ村で栽培されている無農薬セリと一緒にゆで肉を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何年間営業していますか？",
            "answer": "この飲食店はゆで肉だけで20年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどの期間に営業していますか？",
            "answer": "12月初めから4月中旬まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は昼休みに休みますか？",
            "answer": "いいえ、昼休みに休まず営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はいつ閉店しますか？",
            "answer": "4月末に閉店します。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はいつ再開しますか？",
            "answer": "12月に再開します。"
        },
        {
            "question": "オーナーはなぜハンジェのセリが一番柔らかくておいしい時だけ営業を行っていますか？",
            "answer": "オーナーはハンジェのセリが一番柔らかくておいしい時だけ営業を行っています。"
        },
        {
            "question": "オーナーは何を漬物に使いますか？",
            "answer": "オーナーはレンコン、キクイモ、ショウガ、ニンニク、ヒメニラ、エゴマの葉、シラヤマギク、柿、トマト、玉ねぎ、昆布、キャベツなど多様な漬物を盛って食卓に一緒に用意します。"
        },
        {
            "question": "オーナーは山菜をどこで採りますか？",
            "answer": "オーナーは山菜を山で採ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 349
    }
}